玩完閃軌1、2，仲玩唔玩落去好

岩岩打完閃1同2
閃1個尾我已經好唔鐘意，但為左睇埋個劇情就玩埋閃2

但玩完閃2真係屌左一聲，個劇情太爛 ，完全冇打仗既感覺
主角群又話做第三方，但每次做既野都係打貴族

雖然閃2講左1少少閃1既伏筆， 但閃2留底左仲多伏筆
我想問閃3會唔會又係咁既情況，留底仲多伏舉引人玩閃4

有冇玩空零碧？有就一定玩落去，冇就唔玩都冇所謂

主角群又話做第三方，但每次做既野都係打貴族 <- 劇情係爛 但有留意劇情應該唔難理解

伏筆沒有最多 只有更多 有D睇落好似已經填咗嘅坑都會挖返出嚟 閃3嘅伏筆應該閃4會解 閃4嘅應該打後56789都會解

開左個頭，點都玩埋佢，黎緊閃3/4都會出中文版

又未出3,4中文,咁早諗做乜

預測閃4會黎個神劇情反底
放心玩落去

BY軌跡撚

嚟緊，但唔好話4, 3有發售日未？

未有發售日，不過已經公佈左會出中文版

軌跡撚 久仰大名

聽講全個遊戲台都係佢fun son

空軌好撚好玩好正
零碧已經覺得麻麻地

閃1/2玩完之後已經對呢個系列毫無期待
除非主角變返做空軌班人

非軌跡Fans其實應該即刻轉身開門脫離

由空軌玩到閃軌２

會照玩

反而覺得零碧 最岩玩

本身仲諗住考慮下閃軌改入坑再玩番之前嗰d

零碧個戰鬥係比空軌好既⋯
但講故事空軌真係屌打哂零碧同閃軌

空>零碧>>3rd>>>>>>>>>>閃

3rd純粹係fans向既產物補完返一d人物既後記
一大堆人被吸入異空間既設定真係有d on9

不過咁都睇得出falcon知道fc/sc係有好多fans先專登出隻咁既野吸金

淨係玩左 空 零 碧一半
仲好期待搵幾日一次過喪煲左閃1 2佢添

故事上黎講, 空/零碧根本就難分高低
只係睇個人鍾意邊種風格
軌跡系列好多人都係由零碧入坑

真 零碧先做起咗個名

講多少少關於閃3

閃1,2留低既伏筆都開始回收
敵對勢力都轉番向結社,
潛伏喺帝國既勢力都走出黎
但發展到哩個時候已經係閃3既尾聲
最後黎個閃1強化版結局等閃4

仲有冇興趣追埋閃4就自己諗

仲有無人玩？

玩緊閃2, 唔覺好差。 閃3 會好好多？